又突發 Toys story 4最新預告

LM

日久見玩具心

pixar d畫真係一套比一套進步
但夢工房都唔差
聽講今次馴龍記3已經做到60000條龍係同一個畫面出現
希望今次toys story都會帶驚喜比大家
唔好爛尾

條trailer已經好睇過香港今年全部賀歲片
隻熊熊公仔好得意

60000個Andy 係同一個畫面

唔知搵唔搵返
大帥哥同劉青雲 配返
唔好 濕鳩YouTuber同 其他人配呀

無張衛健，不了

有條蛇係我隻靴入面

咁快知無？

張衛健 劉青雲 容祖兒一定要有啦吓嘩